Sony 發表PS5 最新logo

完

我想睇部機咩樣呀, 等到頸都長埋

睇住logo 先啦
人地整得好辛苦架

屌 以為有咩咁特別

個logo好似後入咁

原來整左部車出黎

同PS4好大分別

Ching 你都好咸濕下

又幾靚仔喎

唔講都唔諗到, 諗都要LOAD幾秒

Ching 你都好咸濕下

唔好意思, 仲未睇到
係唔係未夠咸濕？

內置ps5

都幾正
希望佢地會出SUV

cls睇咗十幾秒先睇到ching好鹹濕

讓你感受揸車如打機